認真討論「Hit and Run」

有冇人試過Hit and Run？？

1

2

3

4

5
p牌冇人理

6

7

8

9

10
好啦10連，我再出去啦